最近我好似比人跟蹤...

跟蹤我條友仲要坐我隔離

正常樣

唔好諗太多

就係佢啦